youtube 有條poly 撐送中教授被炒片

唔想click 入去幫佢加view

係cctv 拍

有無人知乜事

成3x 萬view

fake news

建制勾結外國勢力支持修例

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇咗 假到仆街

外判裝修佬，話自己係李嘉誠嘅得力部下

所以我唔想click 入去加佢view 數

但有成三十幾萬廢中廢老可能信左

我平時唔會睇呢d 片, 因為youtube 會按你d 觀看習慣suggest 片擺你首頁

今日用公司電腦無登入自己gmail 先見到呢d 片

呢條友 之前係沙田新城市見過 用廣東話同啲師奶話外國都係咁 唔知點解香港人咁反感 又話咩中國係好地方呢樣嗰樣

屌 好撚可恥 比啲真新聞嚟睇下唔得咩